馬會都承認台灣係一個獨立國

內地人見到會唔會玻璃心碎到一地

支那人睇唔到馬會D野

就係廣傳內地 畀佢哋睇

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

狗會支持臺獨， 拖埋佢落水

中華台北已係降左級嘅稱呼
本身係叫中華民國出戰